一人N個接受唔到人地做，但自己會做嘅嘢

我先

1.撩/R身上任何一個窿

2.屌你老母

3.講大話

4.唔聽人勸

推